我正式宣布李國賢堂已上神枱

再加埋今日單嘢 其實佢哋好需要香港人支持
呢間Hall真係唔話得
係香港人 入到港大嘅識做啦

又一世紀大和解，fing j hall

舊事已過 一切已成新的了

耶撚大成功...信左教wo...

你唔好痴線啦

推到下年個個爭住入SKY LEE

推到個個恨住SKY LEE

SKY LEE 咁 HARSH
應該每個都係CIA, 唔怕黑警嚴刑迫供

下年HALL O CAMP

新增黑警搜查, 嚴刑迫供環節
法律知識, 被拉乜都唔講, 乜都唔簽
JJ打臉, 灌金魚缸水, 呢D小兒科應該難唔到SKY LEE

人地HALL O CAMP已經喺預咗會有嚴刑迫供

毅進黑警應該好難屈打成招

黑狗打手？